{
    "Action": "行动",
    "Active": "活动",
    "Activity": "活动",
    "Add Message": "添加消息",
    "Add new Products": "添加新产品",
    "Already Converted To Deal": "已经转化为交易",
    "Apply": "应用",
    "April": "4月",
    "Assigned To": "分配给",
    "Assignee": "转让人",
    "August": "八月",
    "Avatar": "像的人",
    "Call Result": "呼叫结果",
    "Call Type": "呼叫类型",
    "Calls": "电话",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "Client": "客户",
    "Client Email": "客户端电子邮件",
    "Client Name": "客户名",
    "Client Password": "客户端的密码",
    "Clients": "客户",
    "Color": "颜色",
    "Complete": "完整的",
    "Copy To": "复制到",
    "Create": "创建",
    "Create Deal": "创建交易",
    "Create Deal Stage": "创建交易阶段",
    "Create Lead": "创造",
    "Create Lead Stage": "创建一个主阶段",
    "Create new Deal Call": "创建新的交易呼叫",
    "Create new Deal Email": "创建新的交易电子邮件",
    "Create new Lead Call": "创建新的领先呼叫",
    "Create new Lead Email": "创建新的潜在电子邮件",
    "Create new Task": "创建新任务",
    "Created": "创建",
    "CRM": "其他",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "时间",
    "Deal": "达成协议",
    "Deal Name": "交易名称",
    "Deal Stages": "交易阶段",
    "Deal Status": "交易状态",
    "Deals": "交易",
    "December": "十二月",
    "Delete": "删除",
    "Download": "下载",
    "Duration": "时间",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Call": "编辑调用",
    "Edit Deal": "编辑协议",
    "Edit Lead": "编辑引领",
    "Edit Pipeline": "编辑管道",
    "Edit Source": "编辑源",
    "Edit Task": "编辑任务",
    "Email": "电子邮件",
    "Emails": "电子邮件",
    "Enter Client Email": "输入客户端电子邮件",
    "Enter Client Name": "输入客户端名称",
    "Enter Client Password": "输入客户端密码",
    "Enter Deal Name": "输入交易名称",
    "Enter Name": "输入名称",
    "Enter Price": "输入价格",
    "Enter Subject": "输入主题",
    "Existing Client": "现有客户",
    "February": "2月",
    "Files": "文件",
    "from": "从",
    "From Date": "时间",
    "General": "其他",
    "General Report": "总体报告",
    "Generate": "产生",
    "High": "高的",
    "Inbound": "进入",
    "January": "一月",
    "July": "7月",
    "June": "6月",
    "Kanban View": "坎班景点",
    "Label": "标签",
    "Labels": "标签",
    "Lead": "",
    "Lead Stages": "预先阶段",
    "Leads": "导致",
    "List View": "列表视图",
    "Low": "低的",
    "Manage Deals": "管理交易",
    "Manage Leads": "管理潜在客户",
    "March": "三月",
    "May": "五月",
    "Medium": "中等",
    "Message": "消息",
    "Moved the deal": "移动交易",
    "Name": "名称",
    "New Client": "新客户",
    "Notes": "其他",
    "November": "十一月",
    "October": "十月",
    "Outbound": "其他",
    "Permission denied.": "拒绝许可",
    "Phone": "电话",
    "Pipeline": "管道",
    "Pipeline Name": "管道名称",
    "Pipeline Report": "管道报告",
    "Pipelines": "管道",
    "Please create pipeline.": "需要建立管道.",
    "Price": "价格",
    "Priority": "优先考虑",
    "Product Name": "产品名称",
    "Products": "产品",
    "Reports": "报告",
    "Save": "保存",
    "Select Client": "选择一个客户端",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select Month": "选择一个月",
    "Select Pipeline": "选择管道",
    "Select Products": "选择产品",
    "Select Sources": "选择来源",
    "Select Stage": "选择一个阶段",
    "Select User": "选择用户",
    "Select Users": "选择用户",
    "Send Email": "发送电子邮件",
    "September": "9月",
    "Something went wrong.": "发生了一些错误.",
    "Source": "源头",
    "Source Name": "源名",
    "Sources": "源头",
    "Sources Conversion": "源头转换",
    "Staff Report": "工作人员报告",
    "Stage": "阶段",
    "Status": "情况",
    "Subject": "问题",
    "Task": "任务",
    "Task Status": "任务状态",
    "Tasks": "任务",
    "This Week Leads Conversions": "这一周引发转教",
    "Time": "时间",
    "to": "在",
    "To Date": "截至目前",
    "Total Amount": "总额",
    "Total Clients": "总客户数",
    "Total Deals": "总交易数",
    "Total Tasks": "总任务",
    "Total Users": "总用户",
    "Update": "更新时间",
    "Update Sources": "更新来源",
    "Upload new file": "添加一个新文件",
    "User": "用户",
    "User Name": "用户名",
    "Users": "用户",
    "View": "视图",
    "Actions": "行动",
    "Add Products": "添加产品",
    "Remove": "删除",
    "Delete Lead": "删除",
    "Phone No": "电话号码",
    "System Setup": "系统设置",
    "Convert": "转换",
    "Create Call": "创建一个呼叫",
    "Create Label": "创建标签",
    "On Going": "继续进行",
    "Please select valid user.": "请选择有效的用户.",
    "Enter your message": "输入您的消息",
    "Description": "描述",
    "Enter Email": "输入电子邮件",
    "Enter Phone Number": "输入电话号码",
    "Permission Denied.": "拒绝许可",
    "Enter Notes": "输入注释",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "To": "在",
    "Add Users": "添加用户",
    "Create Task": "创建任务",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "The task has been created successfully.": "任务已成功创建.",
    "The task details are updated successfully.": "任务详细信息已成功更新.",
    "The task has been deleted.": "任务已被删除.",
    "Edit Label": "编辑标签",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Hello World": "世界好",
    "Updating...": "更新了",
    "Follow Up Date": "后续调查日期",
    "Create Pipeline": "创建一个管道",
    "Create Source": "创建一个源",
    "Please create stage for this pipeline.": "让我们为管道做好准备.",
    "Enter subject": "输入主题",
    "The file has been deleted.": "文件已经被删除.",
    "The product has been deleted.": "已删除该产品.",
    "The call has been created successfully.": "已成功创建了通话.",
    "The call details are updated successfully.": "呼叫详细信息已成功更新.",
    "Select status": "选择状态",
    "Completed Tasks": "完成的任务",
    "Client Dashboard": "客户端仪表板",
    "Client Type": "客户类型",
    "Pending Tasks": "待办的任务",
    "View Reports": "查看报告",
    "Please select at least one user.": "请选择至少一个用户.",
    "Completion Rate": "完成率",
    "Total Value": "总价值",
    "Creator": "创造者",
    "Lead Reports": "报告中的",
    "Total Leads": "总额",
    "Select assignee": "选择一个承包人",
    "Select priority": "选择优先级",
    "Delete Product": "删除产品",
    "Are you sure you want to delete this task?": "您确定要删除此任务吗?",
    "Delete Task": "删除任务",
    "Delete User": "删除用户",
    "Filter by User": "根据用户过",
    "Selected user does not exist.": "没有选择的用户.",
    "The user has been deleted.": "用户已被删除.",
    "Won": "赢得了",
    "No files uploaded yet": "没有文件上传",
    "Loss": "损失",
    "Select users": "选择用户",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Select from date": "从日期选择",
    "Select to date": "选择到日期",
    "Access denied": "访问被拒绝",
    "Active Deals": "活动交易",
    "Activities will appear here when actions are performed.": "活动会在执行操作时出现.",
    "Add Clients": "添加客户端",
    "Add Sources": "添加源",
    "Add notes...": "添加注释",
    "Are you sure you want to delete this Deal Stage?": "您确定要删除这个交易阶段吗?",
    "Are you sure you want to delete this Label?": "您确定要删除此标签吗?",
    "Are you sure you want to delete this Lead Stage?": "您确定要删除这个主阶段吗?",
    "Are you sure you want to delete this Pipeline?": "您确定要删除这个管道吗?",
    "Are you sure you want to delete this Source?": "您确定要删除这个源吗?",
    "Are you sure you want to delete this call?": "你确定要删除这个通话吗?",
    "Are you sure you want to delete this deal?": "你确定要删除这个交易吗?",
    "Are you sure you want to delete this lead?": "你确定要删除这个线索吗?",
    "Are you sure you want to delete this product?": "你确定要删除这个产品吗?",
    "Are you sure you want to delete this source?": "你确定要删除这个源吗?",
    "Are you sure you want to remove this client?": "你确定要删除这个客户吗?",
    "Are you sure you want to remove this user?": "您确定要删除此用户吗?",
    "Assigned Deals": "分配的交易",
    "Assigned Leads": "分配的领导",
    "Assignment Overview": "任务概述",
    "CRM Dashboard": "客户关系管理仪表板",
    "CRM Details": "客户关系管理详情",
    "Client Dashboard - View your assigned deals.": "查看您的分配交易.",
    "Client Report": "客户报告",
    "Convert Lead to Deal": "转换成交易",
    "Convert to Deal": "转换为交易",
    "Deal & Lead Calls by Day": "按天处理和接电话",
    "Deal Details": "交易详情",
    "Deal Information": "交易信息",
    "Deal Labels": "交易标签",
    "Deal Reports": "交易报告",
    "Deal Sources Conversion": "交易来源转换",
    "Deal Value": "交易价值",
    "Deal not found": "没有找到交易",
    "Deals by Stage": "阶段性交易",
    "Delete Call": "删除调用",
    "Delete Client": "删除客户端",
    "Delete Deal": "删除协议",
    "Delete Deal Stage": "删除交易阶段",
    "Delete Label": "删除标签",
    "Delete Lead Stage": "删除引领阶段",
    "Delete Pipeline": "删除管道",
    "Delete Source": "删除源",
    "Discussions": "讨论",
    "Edit Deal Stage": "编辑交易阶段",
    "Edit Lead Stage": "编辑首次阶段",
    "Enter call description": "输入呼叫描述",
    "Enter call result": "输入呼叫结果",
    "Enter call subject": "输入呼叫主题",
    "Enter email content": "输入电子邮件内容",
    "Enter task name": "输入任务名称",
    "Failed to update stage order": "无法更新阶段顺序",
    "Files have been uploaded successfully.": "文件已成功上传.",
    "Filter by Stage": "根据阶段进行过",
    "Get started by adding clients to this deal.": "开始通过添加客户到这个交易.",
    "Get started by adding products to this deal.": "开始在这个交易中添加产品.",
    "Get started by adding products to this lead.": "开始在这个线上添加产品.",
    "Get started by adding sources to this deal.": "开始通过添加消息来源.",
    "Get started by adding sources to this lead.": "开始通过添加来源到这个线索.",
    "Get started by adding users to this deal.": "开始通过添加用户到这个交易.",
    "Get started by adding users to this lead.": "开始添加用户到这个线索.",
    "Get started by adding your first call.": "通过添加您的第一个调用开始.",
    "Get started by adding your first discussion.": "通过添加您的第一个讨论开始.",
    "Get started by creating your first Deal Stage.": "创建您的第一个交易阶段.",
    "Get started by creating your first Deal.": "通过创建您的第一个交易开始.",
    "Get started by creating your first Label.": "创建您的第一个标签.",
    "Get started by creating your first Lead Stage.": "创建第一个主舞台.",
    "Get started by creating your first Lead.": "通过创建您的第一个领头开始.",
    "Get started by creating your first Pipeline.": "创建您的第一个管道.",
    "Get started by creating your first Source.": "创造出你的第一个源头.",
    "Get started by creating your first Task.": "创建你的第一个任务.",
    "Get started by sending your first email.": "通过发送您的第一封电子邮件开始.",
    "Invalid user selection format.": "使用者选择格式不有效.",
    "Lead Dashboard - Manage your leads and deals efficiently.": "管理你的客户和交易.",
    "Lead Details": "详情",
    "Lead Information": "关于的信息",
    "Lead Labels": "标签中的",
    "Lead Tasks Calendar": "领导任务日历",
    "Lead not found": "没有发现",
    "My Tasks Calendar": "我的任务日历",
    "New deals will appear here": "新的交易将出现在这里",
    "New leads will appear here": "这里会出现新的线索.",
    "No Activities found": "没有发现活动",
    "No Calls found": "没有发现呼叫",
    "No Clients added": "没有新增客户",
    "No Deal Stages found": "没有找到交易阶段",
    "No Deals found": "没有找到交易",
    "No Discussions found": "没有发现讨论",
    "No Emails sent": "没有发送电子邮件",
    "No Labels found": "没有标签",
    "No Lead Stages found": "没有发现阶段",
    "No Leads found": "没有发现线索",
    "No Pipelines found": "没有找到管道",
    "No Products added": "没有添加的产品",
    "No Sources added": "没有添加来源",
    "No Sources found": "没有找到来源",
    "No Tasks found": "没有找到任务",
    "No Users added": "没有新增用户",
    "No assigned deals": "没有分配的交易",
    "No assigned leads": "没有指定的线索",
    "No call data available": "没有可用呼叫数据",
    "No deal data available": "没有交易数据可用",
    "No discussions found": "没有发现讨论",
    "No emails found": "没有找到电子邮件",
    "No recent deals": "没有最近的交易",
    "No recent leads": "没有最近的线索",
    "No stage data available": "没有可用阶段数据",
    "No task data available": "没有可用任务数据",
    "Per Month Deal": "每个月交易",
    "Per Month Lead": "每个月的",
    "Pipeline not found": "没有找到管道",
    "Please select valid client.": "请选择有效的客户.",
    "Recent Assigned Deals": "最近分配的交易",
    "Recent Assigned Leads": "最近分配的领导",
    "Recent Deals": "最近的交易",
    "Recently Created Deals": "最近创建的交易",
    "Recently Created Leads": "最近创建的线索",
    "Remove Client": "删除客户端",
    "Remove User": "删除用户",
    "Save Files": "保存文件",
    "Search Deals...": "搜索交易",
    "Search Leads...": "搜索线索...",
    "Select Clients": "选择客户端",
    "Select Follow Up Date": "选择后续日期",
    "Select Pipeline first": "首先选择管道",
    "Select Products...": "选择产品",
    "Select Sources...": "选择来源",
    "Select call type": "选择通话类型",
    "Select clients": "选择客户",
    "Select files": "选择文件",
    "Select products": "选择产品",
    "Select sources": "选择的来源",
    "Source not found": "没有找到来源",
    "Tasks Calendar": "任务日历",
    "The call has been deleted.": "已删除了通话.",
    "The client has been deleted.": "客户已被删除.",
    "The client is not available.": "客户现在无法使用.",
    "The clients have been assigned successfully.": "客户已成功分配.",
    "The deal details are updated successfully.": "交易细节已成功更新.",
    "The deal has been created successfully.": "交易已经成功创建.",
    "The deal has been deleted.": "交易已经被删除.",
    "The deal moved successfully.": "交易成功进行.",
    "The deal stage details are updated successfully.": "交易阶段详细信息已成功更新.",
    "The deal stage has been created successfully.": "交易阶段已经成功创建.",
    "The deal stage has been deleted.": "交易阶段已经被删除.",
    "The deal status updated successfully.": "交易状态更新成功.",
    "The discussion has been created successfully.": "已成功创建讨论区.",
    "The email has been created successfully.": "电子邮件已成功创建.",
    "The label details are updated successfully.": "标签详细信息已成功更新.",
    "The label has been created successfully.": "标签已成功创建.",
    "The label has been deleted.": "标签已经删除.",
    "The lead details are updated successfully.": "详细信息已成功更新.",
    "The lead has been converted into a deal successfully.": "已经成功地转化为交易.",
    "The lead has been created successfully.": "已经成功创建.",
    "The lead has been deleted.": "已经删除了.",
    "The lead moved successfully.": "已经成功移动.",
    "The lead stage details are updated successfully.": "首次阶段的详细信息已成功更新.",
    "The lead stage has been created successfully.": "已成功创建了主阶段.",
    "The lead stage has been deleted.": "已经删除了首位阶段.",
    "The pipeline details are updated successfully.": "管道详细信息已成功更新.",
    "The pipeline has been created successfully.": "管道已经成功创建.",
    "The pipeline has been deleted.": "管道已经被删除.",
    "The products have been assigned successfully.": "产品已经成功分配.",
    "The source details are updated successfully.": "源详细信息已成功更新.",
    "The source has been created successfully.": "源已成功创建.",
    "The source has been deleted.": "已删除了源.",
    "The sources have been assigned successfully.": "已成功分配了来源.",
    "The users have been assigned successfully.": "用户已成功分配.",
    "This Week Deal Status": "本周交易情况",
    "This section is under development": "这个部分正在开发中",
    "Total Assigned": "总分配的",
    "User Dashboard": "用户仪表板",
    "User Dashboard - View your assigned leads and deals.": "查看您的指导和交易.",
    "Users have been updated successfully.": "用户已成功更新.",
    "View detailed deal analytics and reports": "查看详细的交易分析和报告",
    "View detailed lead analytics and reports": "查看详细的分析和报告",
    "View functionality is ready for customization": "查看功能已准备好进行自定义",
    "Won Deals": "赢得的交易"
}